邊個發明睇戲要食爆谷？

由幾時開始有呢種文化
係咪第一間戲院就有爆谷賣？

睇戲要爆菊

費事啲人咬庶咪比爆谷佢食

係要賺錢

因為爆谷食落無咁大聲

exact7ly

因為睇戲唔夠維持一間戲院收入
係賣小食同飲品先夠圍皮
利申:之前youtube睇既

食爆谷+汽水真係好悶
又貴又垃圾

賣其他野食冇得賺咩？

以前係食燴魷魚，食蔗
後期先有爆谷

爆谷原料細，可以大量儲存
唔易變壞
毛利高
香味可吸引人消費

爆谷低成本但可高價賣水魚

filmmaker iq解釋晒：
懶既就由8:45開始睇起

簡單黎講係因為50年代電視出現，令戲院既入場率少左五成，爆谷就成為左戲院主要收入。而次要原因係popcorn喺個個年代容易整咗。最後就成為咗戲院業既救星。

仲要唔好唔記得，一張戲票$100都好，其實戲院只係賺好少，冇記錯只有10%左右。大多都係俾發行商賺晒，同埋studios。爆谷賣得貴，但就因為成本低，先可以減輕戲院既壓力。即使我自己唔鍾意入戲院食野，但都唔會反對戲院售賣小食，因為賣戲飛其實冇咩好賺。

宜家靠晒3D電影維持

挑,咁不如賣埋飯盒同炸雞

法國個兩兄弟搞電影放映個時已經有人係門口賣小食

黑蚊蚊點食
仲未計食撚到周圍都係

圍皮

唔係唔得
但飯同雞冇爆谷咁㯲擺同低成本
加上大堂半封閉環境製造大量爆谷甜味用氣味營銷引人買爆谷或者其他小食，炸雞油味太重冇爆谷咁好
戲飛又要同片商拆帳，加上杜絕收入流出去俾門口小販(當然而家戲院入曬商場已經冇小販)，小食部全部收益都歸自己，主要收入來源

其實最重睇戲食爆谷已經係一種傳統黎